將軍澳新樓都二萬蚊呎

算唔算離晒地 唔好用咩香港家庭中位數計

就算2個月入兩三萬既人一定供都只係買到間STUDIO單位

個現實係你讀書工作都係smart果渣人都負擔唔起

曾俊華話係你地唔夠大陸人競爭呀, 番大陸住la

薯片佬當選就會有轉機架啦
到時低樓價,又有民選政府,仲可以停埋150

加油呀, 同道指一樣, 好快就 22000 蚊一呎

你仲以為 香港係要 Smart 咩 ?

香港係要一班奶共既人咋

邊個盤要20000？

咁即係唔夠人smart

父母幹係時下上車FORMULA

2萬算合理啦

邊有牙天晉都係13000 14000蚊呎,日出康城果邊都無2萬蚊呎

蓋ching又話fg出黎都50k😑

CCL又破頂 萬五呎價淪非市區上車盤

牙你老母

做咩無啦啦講人老母牙-.-?

yes
20k 呎好平